荃灣狗總外有廿幾部豬籠

大量狗送頭
下一句係咩?

又係清天橋先，駛唔駛咁驚呀